避孕藥一問

小妹同男朋友搞親野都會戴套
大家都覺得戴套始終唔係100%安全
所以想試下食藥+戴套 雙管齊下 多重保障
但係上網睇見啲避孕藥有好大副作用
直接去萬寧嗰啲睇佢個包裝盒又無寫明 連有關隻藥既描述都無
想問下有冇絲打食開/食過邊隻牌子既避孕藥 覺得幾好 副作用又低啲可以介紹下？

呢啲嘢個個人唔同，建議都係睇醫生好啲，好過自己亂咁食搞到肥左又抑鬱

無野係100%安全....
同埋食藥會好傷,食得太多好易不育。

食左幾個月 目前冇明顯副作用
去家計會配會平啲 同埋可以問姑娘邊隻岩自己如果你本身身體有病痛嗰啲

為左條仔去食避孕藥你自己諗下值唔值啦

食左藥再帶套係多尻餘
雖然講就唔係100%避孕

但中出2-3年 完全無事

去家計會配啲姑娘會唔會問長問短

agree ，驚就咪屌
有套算係甘
呃你咋！
你食左藥，你條仔就會想無套

我九年都帶套，咪比藉口自己

甘你老母

-.-讀過書未?

條仔愛你就唔會俾你食避孕藥

安全套用嚟安全性病㗎

其實食得藥多唔會生唔到仔架咩

又黎
次次都有班唔清楚既出黎妖魔化避孕藥
而家d 避孕藥已經好低劑量
唔會有明顯副作用（當然都因人而異）
會肥會腫果d 睇你食邊隻，靚果d 都唔會
仲可以調經，止M痛，令皮膚好d
食耐左當然唔會不育

你食唔食其實係為自己諗
唔係為條仔
所以咩「男友對你好就唔會比你食」
亦唔係你要介意既野

問下自己假設有左，你呢刻負唔負責到
真係咁唔好彩穿套唔知，到時點算
或者情到濃時無套，你拒唔拒絕到男友
諗完一輪真係好驚便食藥囉
保護自己係自己既責任黎呀

成班書都未讀完就話傷身乜乜柒柒
帶套穿左食一次事後劑量咪勁好多

為左扑野港女可以去到幾盡

其實食藥好安全 佢係會令你每月都黎m 所以食藥期間係無法授孕
我都食過半年左右 係無咩副作用既 皮膚仲好左
但就唔知點解果半年月經量好少 而且只得啡色 無見過鮮血色既血 之後一停左無食就正常返

無啦啦食藥一定係唔自然架啦
輕微既副作用包括作嘔水腫
嚴重既就血管栓塞導致死亡，特別如果你係肥，食煙，年紀大
長遠既都可能增加患癌風險

現時出名既藥都係yaz Yasmine

食親避孕藥，你估食幾粒就攪掂？

如果條女個個禮拜同仔扑，佢就同長期病患者冇分別日日帶住包藥

Common sense 都知食藥增加身體機能負荷啦，仲對皮膚好啲

樓主你就唔好咁傻，正正經經叫條仔帶好啲個套，唔好淘啲冇牌子嘅套就已經好安全。通常啲人中招係因為未射前冇套插，插到差唔多先帶返，就好易中招。另一種情況係，出左第一次火，冇即刻沖身就訓，然後起身再用性器官磨擦/插入，所以只要make sure每次接觸到佢條撚都係有套就好難會有事。

當然，你地慾火焚身身上冇套然後扑左，就乖乖地立即跟足說明食藥啦。

中出兩三年都中唔到，巴打去驗下身啦

打去家計會搵專業意見喇～

小朋友道聽途說大會正式開始
等睇食得多藥個閪會變異形走出嚟

講緊日日都要食果種避孕藥，當然係日日食
仆唔仆都要食
咁同佢地幾時仆野有咩關？
我食左幾年，最初係谷M時會嘔同發燒，醫生叫我食既
避孕藥亦係婦科、皮膚科醫生好常見會開既藥
其實只係穩定同增加荷爾蒙，唔係有咩藥性
樓主你都係直接問婦科啦
係到討論無意思

扑，唔係仆
自膠

我懷疑你地唔係講緊同一種藥 你係講緊事前長期食嗰種 樓上似係講緊扑完事後食嗰種

樓上可能唔知有兩種

但係同問 遲d同條女去旅行想食事前嗰隻 究竟早幾多食 去嗰陣扑先安全

事前藥唔會導致不孕囉
事後先會，究竟識唔識架

on撚鳩

白痴

成班乜都唔識衝出黎扮專家
避孕藥有分事前事後
事前就係每日都要食既 事後係俾啲人扑完發現穿套/鬆左食
事後個隻濟量係大好多
的確係會傷身
所以盡量都唔好食 而一般街到都唔會有得賣
事前既就係街都有 亦唔係咩危險既藥
講真食兩食就不育佢仲會俾你賣咩
你上網搵下資料就會有好多機構有詳細資料
好過係到聽人9up
如果你唔想就咁係街買
可以睇醫生 一般醫生都有既
一係就家計會/政府既家庭計劃服務
利申有打避孕針
一開始打係因為次次就算戴左套都驚有意外
而打針既避孕成功率係高過戴套好多
我打完都冇任何副作用
同埋政府打先一蚊一個月

食咗兩年避孕藥，去家計會配
無任何身體上明顯嘅副作用（有肥咗但我覺得唔關藥事 係自己食野無節制）
姑娘係會問長問短，但喺果度配真係平好多
我都問過醫生長期食係咪將來會難啲受孕，醫生話唔會的

食左藥中出唔中點解要驗身
定你要驗眼

事前事後都唔識分
我懷疑有班友事後但當左事前每日食

我冇妖魔化 藥有三分毒，你自己諗下值唔值啦，畢竟係男朋友人地可以隨時飛你，男人爽完就唔想負責任架啦

睇啲人講咩不育真係火都嚟
做好research先啦 衝出嚟柒

佢應該要驗腦

食過microgynon 30冇肥冇作嘔 係間唔中會偏頭頭
宜家轉食輕樂偶就冇事
同埋兩隻都冇肥冇作嘔既副作用
利申 家計會配藥

宜家新出個d藥性已經好低
輕樂偶 優悅 優思明都係

完全agger你

想問女友食完廿一粒口服避孕藥
之後跟説明停七日
七日內冇黎m但check左冇事
係咪都照食下一排？

咪係 都on9
自己身體自己保護翻
有固定單一性伴侶又知大家無病嘅無套有咩問題
再者點解無套一定係益條仔
女仔自己唔可以享受無套性行為㗎咩

派多幾粒膠俾d on9唔使找

同埋食幾耐開始生效

試下屌屎忽，屌屎忽唔會有bb

戴多個套應該過100% 好似係

其實避孕藥副作用唔太大，同埋出面有好多針對唔同副作用既避孕藥，例如有D俾怕肥既人食有D俾怕皮膚差既人食，有D食完可以一年先黎一次M
人地問我我一定話可以食 又可以中出但又唔會有B
但我就唔會俾我條女/老婆食
其實啱啱發明呢隻藥既時候8090年代個個鬼佬當係神藥 尤其係D女 因為唔洗係屋企湊B，但係食佐20 30年之後開始出事，好多有長期食既都生cancer,主要係breast can，因為hormone係breast can催化劑，有少少癌細胞就發到好大，所以好易有breast can之類女人cancer
好多人/藥廠都唔講出黎，一黎揾唔到直接關係，二黎爆左出黎會無人再買
所以我覺得都係用套好D
利申：讀藥

樓主想配或者有咩問題既去家計會問下啲姑娘啦
又唔貴 好似見一次姑娘係廿幾蚊 配一包藥都係五十蚊
平過你去出面睇醫生好多
其實食得藥副作用唔多唔少一定有
但係咪啲人講到咁嚴重呢 樓主自己諗
我覺得當比多個保障自己令自己放心啲又冇壞啊
唔食藥既打針又得 外國仲有隻膠管打入手臂內側可以避孕三年添 其實仲有好多種避孕方法 樓主可以YouTube search下wengie佢有拍過片講唔同既birth control methods

又黎食得多避孕藥會不育 連登仔平均年齡三歲？

我自己貼開貼

食左輕樂偶5年
身體無肥無瘦無病無痛
經期大約5-7日左右
好準時停藥後3日黎M，血量會少好多但都係會漏
一停藥就好似以前咁血流成河長期要用夜用
仲要黎8-9日
所以都係食返

樓主唔洗理個啲無常識既人
你有穩定性生活/婦科問題就最好按醫生建議食避孕藥
非固定性伴侶/條仔以前濫交，就戴返個套

如果雙方都唔介意不育佢又肯食藥唔通我就唔愛佢？

避孕藥有分事前同事後。事前我吳清楚，事後避孕藥有啲只食一粒或三粒，視乎嗰隻藥嘅療程。但講到副作用，每人體質唔同，因此有人冇咩反應或好強烈反應，例如腹痛，胸部腫脹等。通常食第一粒就會覺得身體會痛，食第二粒或之後就好似冇乜副作用。
Btw，食得多對身體唔健康，有機會造成不孕症。始終叫返你另半帶套比較好。

利申 : 見過人地食

我都係食完黎少好多 完全唔會漏
搞到唔敢停藥

可能我守舊
藥食左落肚既 無得返轉頭
身體因人而異既話 傷左就傷左補唔返
我唔會想女朋友食

所以啲人多餘 食係為自己身體 唔係為男仔
唔需要講到個男仔愛唔愛自己
如果唔食 用套 個套穿左 有左bb 咁點？？
落左佢就更傷身 未準備好又生就害左個b一世
食左係保障女仔自己

去家計會最穩陣
你去到佢會幫你度高磅重 然後見下醫生之後就會開藥俾你 係會問你好多野 但係點都好過你自己岀面配同乜都上網聽人講 個身體係你嘅你自己諗下

不育就無可能
唯一缺點係一個朋友親身經歷話我知
佢食左兩年幾
之後停左
皮膚就變得好差
有無人有咁既經驗
想知真定假

後半段係真 其他見識少 唔知

點解你地講到食藥係為咗條仔
我覺得係保障自己喎

屌 證明香港既性教育真係好撚失敗

朋友

我都想知 女友之前食過大半年
但係最近停左 皮膚係即刻差左好多 又好多暗瘡

成班唔識係度鳩up, 事前不嬲可以用黎調理身體又可以有幾傷吖，正常性知識都冇仲講到懶偉大咁

留名學野

我覺得女仔驚過一次
之後會prefer食事前多過戴套
既然係保障自己既野
梗係自己做返好d

唔係停左差左
係佢本身就較多雄性荷爾蒙，皮膚就唔好
食左補充番雌性荷爾蒙平衡番就變好，唔食變番原本咁
有d 人停藥會食月見草補充番黃體胴素
不過有人話月見草對女性病有危險
請自行研究

利申憑記憶答，錯學名勿屌

薜凱琪果隻

我想問你地上家計會前洗唔洗book?

呢個問題根本唔應該呢度問
成班女都未扑過就衝出黎答
事前事後又分唔清
估佢地連避孕藥有21/28粒都唔知
一定係問醫生好
唔同體質唔同
就算呢隻避孕藥啱我唔代表啱你

柒到核爆

On9 食藥點會真係完全冇負作用？唔會不育但對身體一定有唔好

上家計會啦，佢地會俾到專業意見，同埋平過係出面買好撚多

食埋藥咪三重 2個都帶 好安全啦

問連登仔死得啦
一頁都未夠已經有條友衝出黎柒
事前事後都唔識

食藥一定要每日準時食 唔記得食一日都可以補
但係冇食幾日就要重頭嚟過
如果你成日都會唔記得準時食藥嘅話打針就最好
一個係一個月打一次 另一個係三個月打一次

上家計會問啦 食藥/打針價錢都唔貴
如果係固定性伴侶 又咩事都冇呢2種方法最好
可以自已保護返自已
如果唔係固定 就算有食藥打針都要用套

唔信就自己問下家計會或者醫生
唔好咩都唔知就開口鬧人on9
食藥一定有副作用都唔知係咩年代嘅事

副作用咪皮膚好左，m準左冇咁痛囉

一句藥有三分毒ok曬你班傻西專家啦

你食藥係保護你自己，唔代表要話俾條仔知架下嘛？
安全套係用黎預防患性病
避孕藥係用黎控制荷爾蒙分泌從而減低意外懷孕

Btw 大把人無食過避孕藥咪又生cancer死，關咩事，要擔心既食少幾舊腸仔午餐肉，出街睇路好過啦。

利申：由單身食到結婚，10年避孕藥，仲未死得仲生到仔

戴套乳膠敏感都會死人呀
咪撚戴啦
任何藥都有副作用，咪撚食啦
笑撚死我
如果你有女朋友都唔會叫佢食
首先你要有女朋友

同一道理
大把人無食煙都生cancer
大把人無入福島核電站都生cancer
咁係咪就代表食煙同入福島核電站就無事?
logic fail

好撚多小朋友

咩愛你就唔畀條女食

點解無可能？

唔係好識野
有無巴絲可以講下事前同事後避孕藥個原理係點?

想問下係咪無穿同戴既時間啱就無問題？

人地話你啲精廢啊戇撚鳩
中出兩三年都搞唔大條女個肚垃撚圾

呢個post精銳盡出
個個都係醫生、藥劑師、藥物研究主任、藥廠專家
邊個夠膽話連燈冇料到？

佢食左藥點中都唔中架啦

的確
好多人都係道聽途說，有啲就以為自己久病成醫，食得多隻藥就明白隻藥既功效

Sars 搶鹽一樣
原來on9係無分年紀

有無男性避孕藥or針介紹！！！！
我唔都女朋友食

話人女

始終藥都有副作用喇，唔通列個清單系個盒度倒米咩 個個都話少副作用，係睇每個人既反應明唔明顯姐

話食藥傷身個啲應該係青頭仔
你有準備會做愛既，食事前就無咩問題
依家事前藥副作用愈黎愈低，唔好食錯日期就無問題

我反而想知一般女仔食事前藥既話
要食幾耐先開始發揮到個作用
亦即係話會唔會要係個段時間hold住唔搞野咁?

都唔知邊個戇撚鳩

有咩問

一開呢d post就會有好多｢好男人｣跳出離
其實就好多道德/葡萄撚 覺得女仔唔用condom就好污糟 驚他朝自己女朋友曾經俾ex中出幾百次

認真
食左幾年暫時無咩野 even開頭果個月醫生打定底話會暈果d我都無

condom failure rate 15%真係唔太安全
家計會的醫生都係建議食藥

與其聽連登仔講 不如去醫生睇
可以詳細解釋 有咩可以問清楚
避孕藥其實本身係調經用 避孕只是｢副作用｣
我朋友試過食左A牌子後唔舒服 醫生幫佢轉B就無事

condom failure rate 15%?

咁驚死不如唔好屌咪安全

食開優悅

食完藥再太戴套真係好on9
人地食藥就係唔想戴套
邊有人食完藥仲戴埋套去扑㗎

副作用真係要列出黎
見到真係笑出聲

其實個人都覺得食藥穩陣過condom好多(唔計防性病)
只係唔清楚個副作用大唔大,驚傷另一半既身
不過如果有家計會既話,我諗問題就唔大
繼續留名學野

食得多會不育真係笑咗
邊有咁撚易不育呀
個卵巢成400幾粒卵子，啲避孕丸主要係抑制啲卵泡變成卵子
個卵泡最多咪無咗或者遲啲生長，最多咪無緊一兩粒
好似係咁

淨係聽過D人話要雙重保險
但其實我睇淨係食藥已經夠皮

藥紙上面寫副作用有乜出奇.....

樓主真係蠢，食藥加避孕套都講得出，不如打埋避孕針，上埋子宮頸環吧

好撚心上面班人唔識就咪扮專家

又係到老點

婦產科專科醫生靳嘉仁指，據研究顯示，安全套避孕成功率只得八成六

好威威呀
你識又唔講
咁人地點識姐

正確使用係有98%，不過世界上好多人連套都唔識戴

其實食左藥，醫生/家計會都會建議帶套
防感染同性病

我無話食左一定無事，我係話要死既你食公仔麵都會啃死。

小學雞logic

可以上家計網上book 今日先買左3排優思 3百0蚊

家計會係平過出面好多?

如得一名用家何必要咁做呢

係咪即係戴套扑50次就會做爸爸？

又要睇成班連Basic medical science 都無讀過嘅人喺度鳩噏話contraceptives 會食死人

有無Source? paper之類

買盒拎張說明書睇下，詳盡到你會TLDR

佢地未去到話食死人咁誇
最多係度強調副作用個D

建議問咗醫生先 睇醫生比邊隻你

咪一樣囉
你要死既食公仔麵都會啃死
咁你放心入福島啦
知唔知咩叫增加風險呀蠢閪

話無副作用果啲自己打開個盒睇張說明書啦

咁好多野都會增加風險喎。
問題係個作用值唔值得用家冒險，而風險個機率又係幾多？

屌
鬼唔知開藥要平衡好處同風險
問題係你講到避孕藥唔會增加致癌風險
就係誤導緊其他人

樓上有證據證明避孕藥會增加患癌機會？

Oral contraceptive use and risk of breast, cervical, colorectal, and endometrial cancers: a systematic review.

We included 44 breast, 12 cervical, 11 colorectal, and 9 endometrial cancers studies. Breast cancer incidence was slightly but significantly increased in users (OR, 1.08; CI, 1.00-1.17); results show a higher risk associated with more recent use of oral contraceptives. Risk of cervical cancer was increased with duration of oral contraceptive use in women with human papillomavirus infection; heterogeneity prevented meta-analysis.

雖然唔同study或review會有唔同results，但如果實牙實齒講到避孕藥唔會增加患癌就太武斷啦

你呢篇野都唔係study黎，同埋篇野本身已經講左對colorectal / endometrial cancer直頭可以降低風險添，而對breast cancer就只係有slightly既影響，其實篇野都戴哂頭盔話有好多limitation，咁點計呢？

野都唔好扑就唔會有cervical cancer添

副作用仲包括正面同負面添

好想問邊隻避孕藥最好？
食緊輕樂偶 想轉優悅

上面有某班人想人食藥就講到避孕藥無副作用咁
其實食避孕藥會增加血管栓塞同抑鬱嘅風險 都唔係0副作用 仲有食開煙嘅女人食避孕藥都唔係咁好
同埋上面有巴打都講過 當初8 90年代個陣都話食避孕藥無問題 後尾啲問題過幾十年後先浮現到出黎
因為有啲long-term effect唔係而家嘅research 會睇到
食前要諗清楚
不過就一定唔會食到你不育
反而如果無做好避孕 或者戴咗套都有咗
你去食事後/落咗佢就真係會有機會令你不孕又傷身
食避孕藥真係有好有唔好 你自己衡量清楚個風險同好處睇下覺得值唔值囉
同埋最好睇醫生問專業意見唔好上網問啦

Show Blocked User - 🚪門關起的一剎

表情撚冇人Block

systemic review 唔係有說服力過一個study?

可以降低colorectal and endometrial cancer 係真，而佢引起breast cancer個risk雖然係slightly，但係significant，所以你問我有無證據避孕藥增加患癌風險，我就話比你聽係有

有邊個study係可以無limitation, 你quote比我睇

野都唔扑就無cervial cancer ? 而家感染hpv係唯一致癌因素? 乜料呀你?

優思明定優明思都幾好

唔明食緊藥果班點解咁大反應 凡係藥都有副作用啦，你食感冒藥都有啦，更何況你係長期食，叫樓主問下醫生意見先食啫，唔洗咁大反應一口咬定一丁點副作用都冇既

1. 事實係同時增加又會減少唔同患癌既機會
2. cervical cancer有99%以上既case都係因為感染hpv

我前幾日都開始去家計會配
啲姑娘都唔會問三問四
佢地都解釋得好清楚
其實頭兩三個星期都有可能出現副作用
但其實依啲野都係睇體質
唔啱咪轉過隻

我覺得某程度上食藥都係保障自己
最好都係衡量下自己接唔接受到有機會出現既副作用

1. 你自己問有無證據食避孕藥會增加患癌風險，咁而家係咪有?
2. 如果99%以上case係因為感染hpv,

1. 你自己問有無證據食避孕藥會增加患癌風險，咁而家係咪有?
2. 如果99%以上case係因為感染hpv, 咁果1% cervical cancer 係咪唔扑野就無事?

你睇清楚自己寫過咩先啦

人地要扮pro吖嘛
畀人威下囉

我咪話我係話同時可以減低風險囉，有咩contradiction呀
依家我就係要指出呢樣野等其他user都睇到啫，有乜問題？

當絕大部份既cervical cancer都係因為hpv而起，咁唔扑野係咪可以預防cervical cancer？就算依家所有case都證實左係hpv引起都好都難保個子宮會無啦啦生癌，你要拗拗到天光都得，你慢慢。

無問題，係你首先提起問有無人有證據避孕藥會增加患癌風險，我quote埋paper abstract你睇，你同意就ok

當絕小部份既cervical cancer並非由hpv而起，你又點可以話唔扑野就無cervical cancer?

你自己讀下logic先